情緒病睇中醫

請問各位有情緒病既巴絲有沒有嘗試過睇中醫？有沒有功效？謝謝

心情會影響身體，身體都會引起情緒病，
食中藥調理身體，病者心理上都要作出調整，
到時就可以事半功倍，
可以Google下中醫，肝鬱，肝鬱化火，等
睇下有無你既症狀

其實都有，不過上網搵過好似好少情緒病會睇中醫⋯